# Отчет о просмотре камер сотрудниками

Чтобы скачать отчет о просмотре камер сотрудниками, вы должны обладать соответствующими правами, то есть быть владельцем организации или иметь роль администратора.

1.  Откройте страницу сотрудников.
2.  Нажмите на кнопку — белый квадрат со стрелкой рядом с поисковым полем.
3.  Укажите время, за которое нужна статистика. Используйте поля ввода дат и интерактивный календарь.
4.  Нажмите «Скачать отчет».
5.  Файл со статистикой загрузится в формате CSV.
